[無限之戰] 原來皇馬係咁樣贏利記 (利迷入)

Dr. Strange: I went forward in time to see all possible outcomes of UCL Final.

Ramos: How many did you see?

Dr. Strange: 14,000,605.

Ramos: How many did RM win?

Dr. Strange: 1.

Dr. Strange: There was no other way.

無人理你
要堅強

咁

咁咪算囉